記者朋友以後唔好採訪謝安琪！！

律政司司長及警務處處長入稟高等法院，要求法庭頒下禁制令，禁止市民公開警員及警員家人的個人資料，包括姓名、職位、相片及住址等，並禁止任何人恐嚇及騷擾警員及其家屬。高等法院經內庭聆訊後，批出臨時禁制令，有效期至11月8日。

大家千祈再以身試法！
採訪謝安琪同po佢啲相喇
狗狗會嬲嬲豬㗎

唔明

張繼聰個細佬做狗㗎

講漏咗 張繼聰都唔好再採訪喇

任達華條撚屌都係

禁止任何人恐嚇及騷擾警員及其家屬

範圍大撚到 即係講句野都可以話你騷擾
垃撚圾紅官食屎啦

退休好耐啦下話

推

曾志偉都係

呼吸都唔得

封殺！

警渣个要On9 琴幾時

你想講乜鳩 仲要支那字想點

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

咁謝安琪洗唔洗死全家?

曾志偉呢

講個笑話 香港法治未死

警察仲要on9到幾時

名都唔得呀
The one you know who